經典Pokemon SM 寵物小精靈日月 第42,43話 小霞小剛回歸集中討論

めざせポケモンマスター20th（SM42話OP）

20週年OP1

無印OP1

線上

43予告

關你鳩事咩井閪
pkm不嬲有動畫post